<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="application_log_title">
        <item>Версия 0.10</item>
        <item>Версия 0.9</item>
        <item>Версия 0.8</item>
        <item>Версия 0.7</item>
        <item>Версия 0.6</item>
        <item>Версия 0.5</item>
        <item>Версия 0.4</item>
        <item>Версия 0.3</item>
        <item>Версия 0.2</item>
        <item>Версия 0.1</item>
    </string-array>
    <string-array name="application_log_text">
        <item>
            - Исправление для вылета приложения при открытии чата. Timeout для соединения с сервером установлен в 300мс.
            \n - Добавлены профили, в дальнейшем используемые для подключения к сервисам Eustrosoft: создание, просмотр, удаление, показ и скрытие пароля
        </item>
        <item>
            - Исправления
            \n - Добавлены уведомления для чата, настройка для уведомлений
            \n - Переработан чат
        </item>
        <item>
            Добавлен чат:
            \n - Изменены настройки:
                \n - Добавлена настройка имени пользователя
                \n - Добавлена настройка хоста сервера
                \n - Добавлена настройка порта сервера
                \n - Добавлена настройка куки для сервера
            \n - Возможность отправлять сообщения на сервер с сохранением в базе данных и их просмотр
        </item>
        <item>
            Переработаны заметки:
            \n - Добавление заметок теперь осуществляется только со вкладки заметок
            \n - Изменен внешний вид добавления заметок
            \n - Добавление и изменение заметок теперь происходит в одном интерфейса
            \n - Возможность добавить несколько картинок в заметки
            \n - Возможность добавить картинки из галереи
            \n - Отправка текста и картинок заметки через почту/другие приложения, поддерживающие это
        </item>
        <item>
            - Добавлен размер картинки в заметке
            \n - Добавлена возможность сканирования картинки из домашней страницы
            \n - Добавлена возможность добавления элемента истории из домашней страницы
            \n - Изменены настройки в webView: можно открывать ссылки в ней же, ассоциированные с хостом qr.qxyz.ru
            \n - Изменена сортировка в истории
            \n - Добавлена возможность удалять историю
            \n - Более компактная история в списке
            \n - Текстбокс в заметке теперь многострочный
            \n - Добавлено сохранение после нажатия кнопки \"обратно\" в заметках
            \n - Добавлен пункт \'About\' в быстрое меню справа сверху
        </item>
        <item>
            Исправлены баги:
               \n - невозможность скролить в записи. При переполнении контента не было возможности сохранить/удалить/посмотреть изображение;
               \n - приложение не завершает свою работу после нажатия на кнопку логина в систему в настройках.
            \n - Добавлена новая вкладка Database, где появилась возможность протестировать возможность соединения с базой данных PostgreSQL.
                \n Формат ввода данных:
                   \n - URL - уникальный адрес базы данных, например: eustrosoft.org:1234/exampledb;
                   \n - User - пользователь базы данных, например: exampleUser;
                   \n - Password - пароль пользователя базы данных, например: qwerty12345.
        </item>
        <item>
            - Добавлена возможность просмотра сканированных QR кодов ранее в истории с возможностью перехода по ссылке и копирования текста.
            \n - Добавлена возможность просмотра информации непосредственно в приложении для QR ссылок, имеющие в адресе qr.qxyz.ru.
        </item>
        <item>
            - Изменены названия разделов, иконки приложения.
            \n - Добавлена функциональность для подсоединения к базе данных общего с системой сервера.
            \n - Возможность прикрепления фотографии при создании заметки.
        </item>
        <item>
            - Добавлена возможность удаления заметок.
            \n - Добавлена возможность просмотра изменений приложения.
        </item>
        <item>
            Запущена первая пробная версия.
            \n - Добавлен сканер кодов.
            \n - Добавлена возможность создания и просмотра заметок.
            \n - Добавлен генератор QR кодов.
            \n - Считывающиеся данные от сканера сохраняются и их можно посмотреть во вкладке из панели навигации.
        </item>
    </string-array>
</resources>